[行動]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

原POST，幫手重開新，容易上熱門
[長期置頂]元朗恐襲五個月 黨鐵商場和你坐

今個星期六就係元朗恐襲五個月

銀髮集會個主題唔係追究721都有人推 反而無人推五個月行動？

你哋係唔係唔記得晒嗰日發生咩事 香港人係唔係咁撚善忘呀

小弟有一個行動想分享吓
夠一千正評就唔該同我全世界做文宣

時間：1500
地點：元朗yoho mall
行動細節：主題 追究721事件 做聖誕文宣 邀請人入工會
如果黨鐵一如概往噉封站 就全世界同我去

圓方（黨鐵）
連城廣場（黨鐵）
Popcorn(shk)
V city(shk)
IFC(shk)
荃灣廣場（shk)
yoho mall(shk,元朗人限定，提前閂就可以走去其他度幫手）

主要喺元朗搞 但如果提前封站 次次都聚唔到人 結果元朗因為唔夠人 搞到好多手足被捕 其他手足又唔知可以點 所以我而家揀嘅地點都好近黨鐵 行動要可以吸引和理非參與

只要夠多人 就可以唔洗犧牲手足都達至經濟攬炒

你哋係唔係重要靠勇武手足幫你哋犧牲呀 可唔可以變咗係和理非保護返勇武手足呀

所以大家一定要做好文宣 1221我要見到你哋咁多個

勿忘721
光復香港
時代革命

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推！！

pish

1點封站

推

轉商場啦

push

Push

行動post 推

Retweet

Yoho個管理會唔會又做啲咩衰嘢

今日

up

好多人行緊街，鋪頭照開

推啊

再推

721

三架qrf 豬龍由上水入緊元朗

德福冇份？

sor... 手快㩒錯負評

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
推
推

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

又和你
和你到比人拉哂

推呀！

人呢？

樓豬 改左淨係尖沙咀同元朗咋